雖然自己都係留學生，但係

老實講留學生真係好撚多有錢垃圾